[各位醒未？] 中共一直都係以拖待變，到818都無變過

中共方諗法

中共今次9成以上會贏，因為出解放軍點都贏

中共既問題就係點做到"成本最少，損失最少"

中共成本最少

用言語就係成本最少，講左又唔洗做，入WTO 都係咁做

一邊擺強勢，令不問世事市民靠邊
一邊言語恐嚇怕死市民
一邊向和理非kol 同 商界放和風，令反政府陣營內部轉向 (kol 同 商界 亦有可能想整個運動能量轉換去長期作戰，不過，中共事後會不停清算)

人地用口就玩到大家氹氹轉

解決方法，用平常心對付騙徒，佢未有實際行動時，都不用改變已諗好的計劃

中共損失最少

回歸可控的和理非集會，遊行就係損失最少，因為一切都可以預計

而不可預計先係成本(風險成本)最高，因為防不勝防，不知要投資多少去預防

呢個亦都係中共有機會行動出錯的先決條件

中共損失最大為失去香港國金融地位，加被各國以侵犯人權圍攻

記住針對"不可預計, 而又對中共最大損害"的行動

最後有兩個長期目標要提出

1. 香港人思想要改革
1a. 權力係比金錢重要，當權者就係咁搵錢
1b. 當支持人數足夠時，要增大每人的影響力，以增加總力量
1c. 思考為求目的和應付最強大的敵人，手段可以多放任 (包括對付中共曱甴論支持者，因為他們是不會包容任何示威者)

2. 國際文宣
2a. 對民主國家，最好從國民階層，從下而上改變它們對中共，對香港的理解
2b. 對國際年輕人，網上國際論壇，twitter，reddit 等係不錯的 ，對國際年老者，就傳統報章，電視，亦可經政客宣傳
2c. 對獨裁國家，本人覺得可以放棄，因為會被中共買起

希望各位諗諗，有意見亦可討論

仲有對中國的文宣，真係要俾熟中國的人做

中國的人價值觀同傳播方式被嚴重扭曲

推

612 721 811

820/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

可取

tui

而家有另一個問題係鬼
話就話唔好捉
但係無辨法解決班仆街會放流料
左右前線手足撤退/ 下一地點
仲有支鬼可能喺你行動緊嗰陣桶你刀
之所以暫時應該用返和理非就係因為咁
我覺得大家真係要傾下一步
係要以文宣戰為主戰場反攻支那定點
7百幾個手足被捕其實我地好輸蝕

我地應該防鬼, 而唔係捉鬼, 講多次, 我地應該防鬼, 而唔係捉鬼

宜家咪講緊拖到人權法可能係唯一出路
定你真係想幾百個前線雞蛋撼石牆撼爆佢

人權法對香港班condom官

方法自己諗，不流血，不受傷，不被捕

鐘意玩武玩文，對內定對外，長期策略短期抗爭，自己揀

另外中共會搵一大班替死鬼

但自己先係實際操縱

有事就換人，點會燒到自己

角色調轉咗啦
而家中共樹大招風啊
仲學到當年同國民黨咁打遊擊咩
你就真係唔用腦喇

好灰

回應「其實咁急住升級做乜春」呢個POST及幾點建議，入黎討論下。

理得你700萬人日日去行街唔返工唔交租供樓, 又或是全民勇武拆晒D狗屋, 佢都唔會驚你.

佢而得你班友玩到自己冇咗份工, 破產, 坐監, 咁佢可以借機加快換血清洗, 低位掃平貨添!

佢一直只需要香港的獨立司法同金融地位, 就算香港變成一座無人廢墟, 只要一日仲有香港的獨立司法地位, 仲有港元和聯滙, 仲有電腦繼續開機做到股票同銀行交易, 就算將D工序搬晒上去搵人做, 都可以維持到至關重要的金融白手套功能.

其實各位係咪仲未搞清楚點玩法先會焦土攬炒?

拖得耐其實維持係好難

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0